交友app真係有用？

除左初戀
其他都係上網識

試左先算
你唔用咪又係無

又無損失既 你個閪用唔用都係臭架啦 唔洗吝惜啵

次次玩都諗住對面同一時間都同緊幾過玩
就算一齊左 一悶又會玩 就唔想玩

現實中我識唔少人，都係上交友網或 APP，識另一半直至結婚生仔，到現在都正常生活 !

交友APP比班人約出黎屌閪嫁麻
比你識人咩

我識到又要話你知？

睇你好冇彩

我識到靚女

我男朋友識到個巨乳女神

我至少暫時仲行緊 穩定

美容雞一大班遇過幾件，通常都好主動同你傾計

機率問題，我自己感受cmb啲人算幾正常，最伏一定係heymandi

一定係連登tg post

其實頭幾句已經分到，佢地講野個tone一式一樣，依家ig / fb有時都收到呢啲msg，但未必係美容，佢一開波一定係咩做個朋友，然後問你做咩，我試過答佢失業，問返佢請唔請人，佢即刻唔應機

好嘢通常都比人私下認購晒

現實識多幾個朋友好過啦